（2018新年） 5k起家 ［9］

Pish

pish

角細頂埋收錢

差兩角

冰角呀

食角 屌呀

比多4角

屌 玩角球旗 但唔刷角

沖個涼 出來希望收錢

刷角死全家

9.5角細 爆左戒賭

半場贏果D即場7s希望有錢收

5.5細頂住呀

g 持

幫你打氣

好難賭

9.5爆到嘅話，呢度大把人恭奉你

冰角

10.5b

不了 我想收錢

比多2角呀你老呣

心累了

俾多兩角快

6C

6c

7c...

-5c

我仲差兩角

7c

快連角屌爆佢

7C 快

真？ 我直播delay

靚

爆左50蚊角細

連完仲差1角

差4角

頂 9.5s頂

停c呀

7C

差2角 爆埋比我

多謝大家多謝, 買左6萬7角.. 而家去ALLIN MARK SIX~

6.5大 手足有冇入一手

停c停c停c停c停c停c停c停c

應該OK 同路

正

仆街 好似要派
可唔可以派返呢個post個原po主

已爆

3連角 快

9.5s頂住呀

1more

輸9.5大 補6.5大輸少d

連兩角啦 求下你

4 球同7c 哥

俾多一c再收多口

入多粒啦仆街

角雨準備

8.5s呀

-2c

3連角要神蹟

派我 我下一隊全燈

留名抽好玩d

抵佢打仗 輸兩球刷角

俾多一角 做敘利亞球迷！！！

比多3角 幫敘利亞打仗

玩撚完

92分吹
補3分

希望韓仔生生性性

ALL IN 六合彩了

WOOOOOOO 7C 完. 6.5大 揮手區

真係難玩 休息！

咁快吹左既

半主 ，主-1 cashed

3-1 7C 完？

入咗大注， 補返9.5 8.5 兩口

半主. 主-1 主第2 .第4 球. 7C.
-6中正

叻仔

DKLM

下場都係20-30mins先入角

下場唔好玩既 熱到咁

我

泡菜9.5b 再黎

係勁

G持

識玩

lm

抽我呀

Lm

再lm

仲b 咩丫 b 都唔係賽前b 啦

111

Me

上呀韓國

我好窮

lm ..

ALL IN 韓仔

韓仔9.5大

跟你相反

派兩舊都成堆乞衣衝入黎

唔信4場u23都開唔到大

真漢子

一話派就一堆乞衣入黎LM
仲要睇返D人係冇哂留言

玩即場啦..咁熱

me

有無巴打有回血注

韓仔半大all in

韓仔有冇孫仔先

u23

有 快allin

韓仔有無半大

仲停留係奧運 梳

有美斯添啊

信多次角大

有埋朴智星

繼續1/1.5 半大

手足再買角大嗎

U23好古惑

韓仔半主有無機

留

角大！

巴塞賠率買韓仔

小注-1和 中場睇水再買角大

越南仔+1

中咗去屌越南妹

有冇水?

等樓主現身

越南仔識閪踢波咩

半大全大啦

琴日 日本

365 無開盤?

賽前9.5大 黎多口

泡菜半大

樓主出水未

半主低水

我要半和 讓和 全大 2:1波膽

信既咪半大
買左5k

9.5 上到2.3 先入

樓主1/1.5定1.5

1.5 sure

又燈

就跟你。
4960買晒

但覺得走緊暗影面 可能連豬
病撚埋 大家小心

OK 轟落去

跟多注

買左500蚊6合彩

9.5b

冇錢買半大

反正頭先果場半大都預左輸埋
就博埋呢舖

半大gogogo

一億是我的 中咗俾180蚊你

u23好似通常角細

當南韓係北韓咁買

跟！！！

今晚譚仔有無得加雞翼就睇泡菜仔

到即場先買大

手足們要死一齊死

多謝巴打，收到你$200，祝你贏爆馬會

細波穩到

開波2分鐘都未入 針得

半主gogogo

有冇LINK

半細gel

又乞

駁唔到

gel到實一實

Gel

半大

唔射 針

90:10 控波率

針得

半場買左30 40 . 10蚊:0

半全場主客

角大 上緊天台

控波冇用架喎 射未呀

半大針

黎啦喎 半大 係時候入返球

睇直播 開到半大真係神蹟 禁區都未入過

打邊爐

半和 0-0半膽

南韓單邊10個角啦屌快手

半細穩到

半主半大針

0-0頂撚實 韓狗=日本閪

屌你 起過腳射門未架?

角球在那裡

細波

又針

琴日 日本 仲唔知驚

南泡入未

屌你老母泡菜仔 屌曬你地d韓妹

韓狗唔入比對家入啦

0-1

死泡狗

01

韓仔好波

0-1 有機啦屌

半大-1

嘩屌 半主gg

好撚靚

仲撚閪個日本

半大上呀

勁

快手cup佢

主客針

角球入唔到手

越南鳩

泡狗刷角cup呀

半大gel定頭啦

韓仔快撚D上力追和

叻

？

靚撚到 越南仔

求LINK

我就唔信開到10倍半客

醒 GEL都慳番

半場2:1 收工 架啦

如果半和

就算開到都冇人買

角大 7.5 入手嗎

細角

確認左先

等角大如有5.5 / 6.5 就入手`

8成控球俾人入，笑撚死

留個大名

買角細啦

俾我中番條2x1啦

半主on 9先買

韓仔757D 快追和半大啦

死撚開啦，又未確定
Lm班人用下腦啦

集氣0:1完場

留名

巴打

20mins 0c

實lm

2:1 半場完

會唔會第2粒都係北漏筒奶?

唔撚係咁柒呀南泡

支持

角球大細 星期四 2
南韓U23(主) 對 越南U23(客)
角球大細
大[8.5]@2.40

$ 1,500.00 $ 1,500.00
等死注

著定鞋出發

無睇上一場？

7.5 入唔入

細

假樓主 係都0:2半場啦

親仲有得買好買啦. 7.5細...

廢夠未 入多球啦

搵隊快手入多球啦

越南仔入多球OK?

交易左再講啦 成班係到lm

是但一邊都得

半大呀

呢場會8c

買左韓狗角細
真叻仔

北漏筒奶 第2球. 6.6 倍揮手區~~~~~~~~~~~

班乞衣唔好 quote啦
肉鳩酸

乞衣多到

半大gel定先唔怕

求其搵隊入多球啦 好嗎

lm gchi

一張相引到好多唔識賭又mon post

半細真係gel到實一實喎

死泡菜唔刷角 抵鳩你輸波

肉撚酸

入多球未 屌你老母

韓狗唔入比越南仔入OK?

咁鐘意買角大既你

仲要冇腦，擺明冇確定到都仲lm

應該1：1 殺曬大波 主勝

南泡唔識入又要控住粒波 要豬了

笑撚死人

咪刷角住

一陣先入

半客穩開

都成年人啦，仲咁冇腦

韓仔廢撚到 攻親幾秒就收皮

識買一定買反給

1:1

1-1

1-1 半大GOALLLLLLLLL

Cashed

GOALLLLLLL

Crushed

半大CASHED 樓主好球

半大號

半大號開出

半大easy

YEAH~!~~~~~~~~~~~~半大

樓主

搞掂

勁！樓主有料！

多謝樓主

半大搞掂 比個9.5角大我

半大了

樓主好波

有錢買六仔了

韓仔cup佢老母啦

有巴打買錯呢場半和

半場2:1
快買

傻鳩你話有無啊 半大goal

屌 我買錯左呢場半和 俾我中好無

準備入5.5大

屌你老母派咩啊引曬d乞衣入黎
點屌波啊

半1:1 9.5

樓主好有料！

係引咗班冇腦on9 入嚟

出句聲啦傻鳩

半粒鐘0C
JUMP

我話你中硬！

點解咁識賭

半大gel

同半主班手足道歉

真心勁
本身怕死，買左半主
而家真係死左

是但日多甩

10c抽1派100

慘 9.5b 投降輸一半ok?

奶袋底排隊區

好彩有越南仔入先 唔係比南泡班人打邊爐打到出年

真係4場u23都無角 唔信邪

點鮮會有人買角大

客隊做一日球迷

多謝樓主比信心我。

羊一齊羊 豬一齊豬

4960*2.25

同感 啱啱都想打

越南仔

半場2:1

半和力頂
呀 屌！

成班得個講 夠膽就買十蚊客隊第三球

半大
唔洗得返$2.4

3.5s有無得諗

你FAT FAT 1600 2場上到萬幾

$2.8

冇 呢兩隊攻得

5.5出現 入一口大先

夠膽就全場0c

南泡種踢法好撚嘔心

敢搏就贏到

利申：唔敢

越南仔似虛火嘔

屎到仆街

樓主水出半大？ miss jor

喎

今日將1600推左2場半大
11160

點解我搵親D LINK都有地區限制

5k cashed

唔出奇

Lm 輸鳩晒

半場0c入角大

好

今晚推多口！

拎10000出去玩抖下先啦

全場一角完場

一定唔會

重有幾耐完

角球有毒？

40分鐘韓仔入波

夠薑你今晚就燈多幾場

3.5/4 s買得過

U23 真係角球細 屌，連續三場逼害角大

半0全10

入未

等緊4.5

等1.5b重注入

逼害角大

越南整多粒

大佬呀 半場起馬比1角黎先啦

韓仔入多粒啦

4.5出現了

半主

針啦

4.5 轟爆佢角大

痴撚線角球一個都冇兩隊俾狗屌

我都唔敢買

屌，5.5忍唔住入咗

街場波有幾可會搏角球

半主 屌

唔信邪

C半0全2

一個角都冇，我就唔敢買了

1.5水不如跟隊半大

以後識買了 u23角細

半和

遲左睇唔到

2隊死賤種

往績都多角 GUN 4.5B

等睇乞衣出黎係咁LM

GUN

你唔要我要

半0全0就GG

職乞55555

乞

買錯呢場都中 多謝樓主

唔落底 仆街

快派 重注角大

半大太穩了

等黑

半0全10ok?

U23買角細

真？

半主咁低水都無

1.65

4.5大

真 岩岩佢先派完

低水先開唔出架

1.59 呀落到

想知5K起家起到咩位

約左經紀睇緊樓了

LM

U23都係下盤穩

555

角大黨又收皮了

半大派左

4.5 small 1.89

準備好入一口角大4.5

未到100k

角大

小小地GUN

角細

手持一口4.5 一口9.5大

半0全0

5c

Yeah. 自己買只買0.5/1
你一同路即刻加碼1.5

4.5已推 岩岩羊果d推晒落去了

開波前講左啦 都無心踢班友

我覺得4角

4.5s !?!?!?

推車咁推，訓身4.5大

一陣好似尋日日本就

yo

角大go

唔推啦
頂多平注玩下
前晚先中完呢條追晒數
依家又推到兩口
d運差唔多用完架啦

我要角呀

點先有角

用生命賭波

go

屌兩屌就有

4.5s練心系列

最多兩角
咪撚再派
錢多拎去請老母食餐飯啦

好撚勁

下半可否給7c

比10c ok?

條5串1癲

55555555555

最多5c

比我啊

求角啊！

有無4.5s同路

gg

癲

我要8角

我屌你老母平潭唯

我要4.5b

韓仔唔刷角食撚屎

角呀角呀

一陣j班泡菜雞u23先 嬲嬲地

中

大波努力

4.5 b定s 重係心大心細

刷角啦

跟你揾食

12m

韓仔12M

metoo

封盤？

鳩COPY

12碼

屌呀，好彩買角大就封我盤，泡菜入左就唔刷了

MISSED

屌你 早d12 碼咪半主

WA 屌你老母傳定射啊

傻鳩泡菜

入角大了

唔洗早 MISS左

5.5b都要jump

韓仔好野 屌你老母

等多陣3.5再入

個12碼假撚到

等0.5先入

有我都想

唔係射 係傳比個龍

笑死咗

老老實實 係到睇親12M 得一半係入

靚12碼 靚撚到

On9

刷

5.5 細 反正今日贏左6k

12m一向都係 一係入一係唔入

半2全2 今晚搵條韓妹大大力砌

4.5s同路

入波未啊

轉3.5未呀

決定了4.5s!!

買左3.5s

有高水3.5就買細會唔會好癲

唔撚信邪3.5大 入多口

唔會

3.5s角球定入球呀

一陣越南仔絕殺

叫左你地買.......

3.5出現了 等1.7水

12m missed .no next goal

南韓U23 和

2.5即買大. 最後6角

唔係咁夠膽0c完場呀

手持 7.5s 5.5s 4.5s 3.5s

南韓入呀 讓和

U23 未教踢角。。

All in 3.5s 會唔會好on9

買左4.5 等多陣入3.5

手持 3.5 4.5 9.5 b

博唔過 唔好入手

YNWA

1c

唔值

win more

1角了

終於1c

一樣

巴打好波

屌呀，買果陣就1角

#metoo

好彩無買

NO GOAL

7.5s 5.5s 4.5s 3.5s

買左無入球，有無機

逼害呀屌 1.69水入到1.8水都唔比我入3.5大

屌一樣

SAME

gel

唔敢gel

剛想小注就轉賠率，唔高興，唔入！

應該無

追左韓仔勝

場波假到，仲要韓狗，傻嘅都識買

南韓ng

你咁毒既巴打

5c完 ok?

3.5角大準備

唔敢係咁掃細
之前試過5分鐘5c爆撚晒

都未習得技能

入球大呢

半場wor

買左全

2c

完場最多2c

應該21完場

派埋添啦

屌

睇錯sor

fake

Still 1c

3.5s 4.5s 5.5s 7.5s

0c

又有3.5買 要買趁早

炸？

2.2 3.5cs

3.5s 重注左 怕什麼

請你入一球 兩邊都得

3.5b

9射12碼，又9剷搏紅
下一隊唔買越南入對自己唔住

半2全2

1 1 1

角大全部跳樓

3.5s 4.5s5.5s 7.5s 冰啊

12M都miss 真係可以all in no ng

手持.
3.5 大. 7.5細
想睇開6個角~

仆街3.5s 由2.2落飛落到1.92都未落到

3.5大都死

無入球gel

等2.5b入大先

6.5定過台炸彈

角

放工冇得睇即場，場波好似停左咁

無入球gelll

1:1都可以冰c

有2.5s 我都追啊

咁都唔係角

狗會俾人追S追到封盤

睇路呀手足

所以野冰到完場

支持越仔穩守突擊

迫害角大

怕條撚 3.5s 4.5s 5.5s 7.5s 最多咪打個和

90分鐘1隻角，即係兩隊都hea踢，on9波，3.5/4s Gel頭

分唔到講緊入球 OR 角

老實講 好穩

角大黨全軍覆沒

角

冇入球 all in

唔識賭了

韓仔入波未

有冇即場LINK

我加入。雖然冇其他師兄咁勁，但今日大豐收！

入呀南韓差一球

韓仔垃撚圾 俾人入啦！

但好似會無

2.5s 2.43@

2:1

2-1

仆街2.5角出現了

感謝 大波

屌 次次買完無入球都即刻入波

無入球買左兩秒

2.5都出撚埋

等1.5大

goal 頂實2:1

屌一撚樣

角中位數細過入球中位數

今晚之後 仲有冇人買角大

仲衰撚過架仔 班仆街泡菜 同越南仔

6.5s 穩如狗

角大黨正式收皮

只買角大巴

U23 以後唔會買角大

入多粒please

2.5 角大100%

角大無了

2.5s 3.5s 4.5s 5.5s 7.5s

真係好撚慘買+1又俾人cup,, 反而第一球成5.5倍

好彩冇買

聽日聯賽都開始番黎 等聽日

唔撚再玩u23

人總犯著同樣的錯誤

3.5s頂住 ng爆左

等2倍2.5角大 再睇波

2.5b ok?

冰啊 中曬收3000

個個都當自己巴塞
洛賓上身

4倍2.5大收息先

無入球@1.8 小注

冰佢老母

2.27 了

2.4了

我都覺 但落落下手發覺3.5s都幾穩

入了，睇波

講緊角定入球

角呀

買六合彩

幾點攪？

我ng爆鳩左 屌

仲有4.5s 7.s頂住

3 9 12 23 27 32

俾我收3000幾角細啊！

$40 lucky money 買入
中得多過1000萬都要20%做善事，受唔起

930攪 915截

2.5s

唔撚賭啦屌，1角完場癲撚左

不如提早吹雞完場算啦

2.5s 1.26
第一次見

技未get

真係未見過90分鐘一角，on9波

我有D驚佢最後玩角球旗

買左100蚊6仔 上期中4個半字 今期頭獎了

MARK SIX. ~
膽 12 19 27 .信不信由你

12 27 同路

9600

仲買大

11000000

有冇link?

Fat fat

針

2.5s 3.5s 4.5s 5.5s 7.5s 3000 cashed

U23真係唔撚刷角 笑死

師兄咁就一皮，願我有一日有呢個膽量

6仔頭獎GEL

2.5都開唔到真係

過關細補3.5都覺得自己on9

係咪1c

2.5s咪gel住

半0全1

3 9 12 23 27 32 gel

少左個0

讓和3.7倍 nog第4球 cashed

係WO 得1千1百萬中

以後都唔買u23

拎石屎俾我gel

GEL定六合彩了

屌買唔切6仔

一個都唔中

入左未

慘

今次無你份了. BYEBYE

角細送錢咁送都唔買

追足細可以上樓

U23以後淨係執角細都fat fat

成班垃圾黎

角大黨末日

加時加幾耐

屌 點解唔專心D追細 輸左注NO GOAL

last 30sec

聽日聯賽翻生

佢唔買 馬會邊有錢派比我地呀

2:1 1C FT

1C完

2.5s 3.5s 4.5s 5.5s 7.5s goalllllllll

巴打fatfat

你食屎都唔好餓親貓貓

開波9.5b
半場補有4.5b
後尾再補2.5s,3.5s 先平手完場

等直播六仔了

呢場fat fat

半大 0.5/1
半大1.5
5C 細
無入球第4球

全收！

屌 得1角

五皮⋯要點追

記得你條仆街針極第二日都出返黎

有冇link

再5皮

六合彩中左頭獎既 呢個post入面既人 每人派5k

不了 因為係我中

是我中既

不了 等我自己中is ok

內幕消息 頭獎一注中
個個就係我

3 29 31 43 47 49 /19

21 + 29 + 31 + 38 + 40 + 43

個半字..

中左5個NO. 分開5注

我買左11 13 19 27 33 37 中左特別號碼

買左2千幾萬先中得4個半

睇下今晚d波點買好過啦

中左3 一個字 gel

一個字都唔中

LM睇又冇人中

應該唔會

D人買好撚大

如果成3億投注額都無人中 可唔可以check check部野

半注

獎項 每注獎金 中獎注數
頭 獎 $133,929,720 0.5

姐係仲有半億落下次

下期又有6000萬玩呃香港人

下期8000萬

下期我嘅啦

dllm ... 中得個3個半字..

1個角球 仲少過入波

Diu 四注先中兩個字，買波好過

屌 投胎失敗

西維爾讓主x波圖讓和

西讓主x摩里+2

有冇人要利雲

here

反而想要利雲同卡迪
或者諗唔掂就大波算

樓主出心水未？

u23真係好撚好賭

好正路

利雲半大

都凍 又訓先

世紀巨艦

試下推兩口先

穿埋落西維爾半大先

主勝係利雲喎ching

點解利雲回到咁
我想屌主

加油
btw我好驚禮拜六日果d一大堆波
見到都覺得頭痕
太花多眼亂
結果就會乜都買
好容易豬

主回撚到就轉盤

一講就轉

想買高水平手
轉左盤

咪係 2.13諗住買架啦

頂....利雲特[0]個時買左

有冇人跟左半大

户口得番一千都跟咗半大

半大高水
不過我覺得半場0:0

我反而星期六先贏大錢

3.2倍

食飯睇呢鋪 please 黎個半大

咁多半大咩

半大上船

5k樓主會唔會開定post10
睇樓主post名係黃字，睇心水容易見到，唔會miss

好似訓左

咁仲好 等班mon post又唔識賭嗰班傻鳩睇錯

2:30 兩場半大

同路

愛斯客和 和客 穿 西維和和 主和

利雲特盤

車迷手足尋晚有冇買轟
嗰注比正常一倍半

上左ifc 好似係

3.2倍半大

其實好似唔差得多 都係睇運睇下邊隊贏到多一球
盤唔係好敢買
230兩場半大全大算
有無同路

推哂PROFIT 炒撚左

只求追返車仔豬個d

買左利雲特串摩里論斯盤

半大上船了@3.2

半大 JUMP

樓主出左咩水？ 搵唔到

完

除時半場已經開大波

干地352

回正題 有冇人有要西維爾2.5/3 大

咁多c

屌 冇角玩

應該真係針得
時間過得好快
咁就差唔多十分鐘

半大啦

兩場都快撚啲大啦

半細gel得

放開懷抱攻啦你老母

西維爾-1召集

2隊都唔識入波既 半細穩

愛g